老鳳認同香港賤方唔係蓄意犯罪

不過係畜意犯罪

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問譚得菜校長(狗隻#167931)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?